元朗係鬼地方 鄉黑隨時打人

藍c廢老又多
依家又有班鄉黑橫行霸道
住果到自求多福!